邊度重有唸佛機賣

識人將唸佛機放公司啲隱蔽位 開到細細聲 日夜播 有人嚇到轉工

要買既咩？

齋鋪唔係有得送？

廟街有無